<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cours de chant et coaching vocal on Sofía Levín Cours</title>
    <link>https://cours.sofialevinmusic.com/</link>
    <description>Recent content in Cours de chant et coaching vocal on Sofía Levín Cours</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://cours.sofialevinmusic.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Promo Noël</title>
      <link>https://cours.sofialevinmusic.com/news/2021-12-18-promo-noel/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cours.sofialevinmusic.com/news/2021-12-18-promo-noel/</guid>
      <description>Noël approche, pensez à offrir un cadeau qui fait du bien :)
Cours et forfaits de chant avec un 10 % de réduction jusqu&amp;rsquo;au 31 décembre 2021.
Profitez-en !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cours en ligne</title>
      <link>https://cours.sofialevinmusic.com/news/2020-04-05-cours-en-ligne/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cours.sofialevinmusic.com/news/2020-04-05-cours-en-ligne/</guid>
      <description>Pendant cette période tous nous cours ont lieu en ligne !
Spécialisée en pédagogie en ligne, j&amp;rsquo;ai adaptée ma méthodologie en combinant des exercices personnalisés que vous recevrez avant nos séances, un suivi pédagogique et des séances par visio (Zoom, Skype, Hangouts&amp;hellip;), ce qui vous permettra de continuer à progresser et de garder le lien avec le plaisir et la joie de chanter&amp;hellip;
Si vous avez envie d&amp;rsquo;améliorer votre technique vocale, votre respiration ou votre soutien, de maîtriser la résonance et vos mécanismes phonatoires, ainsi que votre théâtralité et l’interprétation&amp;hellip;n&amp;rsquo;hésitez pas !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Concert des élèves</title>
      <link>https://cours.sofialevinmusic.com/news/2019-12-01-concert-des-eleves/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cours.sofialevinmusic.com/news/2019-12-01-concert-des-eleves/</guid>
      <description>Le premier concert des élèves de l&amp;rsquo;année aura lieu le 11 février 2020 à 20h30 à la Péniche Anako
Venez nombreux !
Evenement facebook</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Accompagnement clavier pour chanteurs</title>
      <link>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/accompagnement-clavier-chanteurs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/accompagnement-clavier-chanteurs/</guid>
      <description>En tant que chanteur vous ressentez parfois un sentiment de manque d’indépendance ?
Ce cours est conçu pour vous donner les outils nécessaires pour vous sentir plus autonome et légitime dans votre pratique.
Pour qui ? Sans besoin de connaissances préables, cet atelier est construit tant pour les chanteurs qui souhaitent apprendre à se répérer face au clavier comme pour ceux qui veulent apprendre à s’accompagner.
Vos cours Dans cette formule, vous travaillerez le clavier, d’abord tout seul : posture, connaître le clavier, coordination des mains, lecture des notes et des accords (partition et grille), placement rythmique, oreille harmonique, enchaînements et séquences.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ateliers de chant en entreprise</title>
      <link>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/atelier-chant-entreprise/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/atelier-chant-entreprise/</guid>
      <description>Ateliers de chant en entreprise Vous êtes un comité d’entreprise ou un service de ressources humaines en recherche de l’activité de team building idéale ?
Que ce soit à l’heure du déjeuner ou en fin de la journée, les ateliers de chant en entreprise sont l’occasion idéale pour renforcer la cohésion et le bien-être au travail.
Pour qui ? Les ateliers de chant en entreprise sont ouverts à tous, pour des groupes d’entre 5 à 10 participants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coaching vocal</title>
      <link>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/coaching-vocal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/coaching-vocal/</guid>
      <description>Pour qui ? Que vous soyez débutant, confirmé ou professionnel, les séances de coaching vocal s’adressent à tous ceux qui veulent apprendre à chanter ou améliorer la technique vocale, les mécanismes phonatoires, la théâtralité, l’interprétation, la corporalité, l’évolution dans l’espace scénique, etc.
Aucun pré-requis n&amp;rsquo;est demandé pour les séances de coaching. Il s’agit d’une pédagogie sur mesure, selon vos propres objectifs.
Vos séances Les cours de chant individuels ou en duo vous permettent de profiter d’un enseignement totalement personnalisé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://cours.sofialevinmusic.com/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cours.sofialevinmusic.com/contact/</guid>
      <description>Chargement... </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Information pratique</title>
      <link>https://cours.sofialevinmusic.com/pratique/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cours.sofialevinmusic.com/pratique/</guid>
      <description>Inscription La première séance nous permet de faire connaissance afin d’établir le plan pédagogique qui correspond le mieux à vos objectifs et à votre disponibilité : un ou deux rendez-vous hebdomadaires ou tous les quinze jours, seul ou en petit groupe.
Lieux des cours Ce sera un plaisir de vous accueillir dans mon atelier à Paris 19ème, ou vous retrouver à distance par visioconférence.
Accès  Tramway T3 : arrêt « Canal Saint Denis » (1 min à pied) RER E : arrêt « Rosa parks » (5 min à pied) Métro 7 : arrêt « Porte de la Villette » (8 min à pied) Bus 60 : arrêt « Crimée - Rosa parks » (8 min à pied)   Points importants Durée des séances Les séances sont d&amp;rsquo;une durée de une heure.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pédagogie</title>
      <link>https://cours.sofialevinmusic.com/pedagogie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cours.sofialevinmusic.com/pedagogie/</guid>
      <description>Approche et répertoire Le rôle de votre coach vocal est de vous donner les outils pour aborder le style musical de votre choix avec plus de liberté et d’aisance. Il vous accompagne dans vos projets avec bienveillance et patience, en respectant votre rythme et vos objectifs.
Vous aurez espace en ligne personnalisé où le coach vous demandera d’inscrire une liste des morceaux qui vous plaisent, que vous aborderez ensuite au cours de l’année, selon vos différents objectifs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spécialisation en musiques argentines et brésiliennes</title>
      <link>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/specialisation-musiques-argentines-bresiliennes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/specialisation-musiques-argentines-bresiliennes/</guid>
      <description>Pour qui ? Cette spécialisation est proposée à toutes celles et tous ceux qui s&amp;rsquo;intéressent à la culture et au répertoire musical de l&amp;rsquo;Argentine et du Brésil. Aucun pré-requis n&amp;rsquo;est nécessaire.
Vos séances Au delà du travail technique et selon vos objectifs, cette spécialisation vous permettra d&amp;rsquo;acquérir les compétences musicales et linguistiques du répertoire de ces deux pays voisins, sous une perspective intégrale.
Vous aurez ainsi les outils pour interpréter les morceaux de votre choix, en prenant appui sur les caractéristiques rythmiques et poétiques du style choisi, ainsi que sur la prononciation de l&amp;rsquo;espagnol ou du portugais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Votre enseignante</title>
      <link>https://cours.sofialevinmusic.com/votre-enseignante/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cours.sofialevinmusic.com/votre-enseignante/</guid>
      <description>Je suis Sofía Levín, chanteuse professionnelle, professeur et coach vocal depuis plus de 12 ans.
À travers ma double expérience de la scène et de l’enseignement, je développe une approche globale du chant qui associe diverses techniques classiques et modernes, des connaissances précises en technique vocale, les apports de la pédagogie musicale, ainsi que de l’expression corporelle. J’accompagne avec joie des étudiants de tous les niveaux, tous les âges et tous les styles et ayant des objectifs très variés : pratique amateur ou loisir, pre-professionnelle ou professionnelle.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>