<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Les offres on Sofía Levín Cours</title>
    <link>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/</link>
    <description>Recent content in Les offres on Sofía Levín Cours</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    
	<atom:link href="https://cours.sofialevinmusic.com/offres/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Accompagnement clavier pour chanteurs</title>
      <link>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/accompagnement-clavier-chanteurs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/accompagnement-clavier-chanteurs/</guid>
      <description>En tant que chanteur vous ressentez parfois un sentiment de manque d’indépendance ?
Ce cours est conçu pour vous donner les outils nécessaires pour vous sentir plus autonome et légitime dans votre pratique.
Pour qui ? Sans besoin de connaissances préables, cet atelier est construit tant pour les chanteurs qui souhaitent apprendre à se répérer face au clavier comme pour ceux qui veulent apprendre à s’accompagner.
Vos cours Dans cette formule, vous travaillerez le clavier, d’abord tout seul : posture, connaître le clavier, coordination des mains, lecture des notes et des accords (partition et grille), placement rythmique, oreille harmonique, enchaînements et séquences.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ateliers de chant en entreprise</title>
      <link>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/atelier-chant-entreprise/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/atelier-chant-entreprise/</guid>
      <description>Vous êtes un comité d’entreprise ou un service de ressources humaines en recherche de l’activité de team building idéale ?
Que ce soit à l’heure du déjeuner ou en fin de la journée, les ateliers de chant en entreprise sont l’occasion idéale pour renforcer la cohésion et le bien-être au travail.
Pour qui ? Les ateliers de chant en entreprise sont ouverts à tous, pour des groupes d’entre 5 à 10 participants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coaching vocal</title>
      <link>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/coaching-vocal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/coaching-vocal/</guid>
      <description>Pour qui ? Que vous soyez débutant, confirmé ou professionnel, les séances de coaching vocal s’adressent à tous ceux qui veulent apprendre à chanter ou améliorer la technique vocale, les mécanismes phonatoires, la théâtralité, l’interprétation, la corporalité, l’évolution dans l’espace scénique, etc.
Aucun pré-requis n&amp;rsquo;est demandé pour les séances de coaching. Il s’agit d’une pédagogie sur mesure, selon vos propres objectifs.
Vos séances Les cours de chant individuels ou en duo vous permettent de profiter d’un enseignement totalement personnalisé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spécialisation en musiques argentines et brésiliennes</title>
      <link>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/specialisation-musiques-argentines-bresiliennes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cours.sofialevinmusic.com/offres/specialisation-musiques-argentines-bresiliennes/</guid>
      <description>Nourrie par de nombreuses migrations et influences, l’Amérique du Sud est le scénario d’une grande richesse musicale, poussée par les apports des nouvelles générations.
Découvrez des nouveaux univers musicaux avec votre coach spécialisé dans le répertoire argentin et brésilien (tango, bossa nova, samba, bolero, vals criollo, musiques folkloriques…).
Pour qui ? Cette spécialisation est proposée à toutes celles et tous ceux qui s&amp;rsquo;intéressent à la culture et au répertoire musical de l&amp;rsquo;Argentine et du Brésil.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>